希望港鐵立即應變，設立老人專用車卡

唔係講笑，全x部係廢老播毒
認同幫手推！

巴士都可效發，一車比廢老，一車比50歲以下

關愛卡

推

關愛車卡

車頭，車尾都好！

廢老隔離專用車箱

好提意

車卡大爆發

黨鐵 可免則免啦

成班唔戴罩咳咳咳
最好揾板封住，唔畀佢地啲空氣傳去其他卡

咁其他卡都要禁止廢老乘搭先得

比夠兩卡佢地又點話

頭等變關愛卡

後生 同 廢老要分開

好似日本女性車卡咁

無所謂，免費比班廢老又點話

廢老專列

只要cut咗兩蚊優惠就可以
冚世界都贏